好好享受全香港最靜既幾日

每年年初一到初三條街都好靜 好舒服

ching一唔一齊行街呀

真係好靜

只約女

大陸喱返曬大陸

我帶兩條女出黎
一人一個岩唔岩？

真係靜好多

不過只可以幫襯連鎖餐廳

大家樂

一車車落緊呢